[植哥不要！]車路士 vs 錫菲聯

Bad topic

個topic少曳喎
叫番和合石有軌算啦

猛軌和合錫呢?

冇追post

邊個睇TVB 邊個就係鬼

諗唔到錫點贏..

Pulisic

我係軌

入到四強是咪對獌/李城？

跪求link (外國jj)

睇bbc

Bbc one如果係英國

今晚mark到麥sir冇波入 全車區打針慶祝

澳洲JJ呀

Rubbish topic

安祖雲呢

外國撚都唔買vpn

u23

英超唔洗錢，好少要用vpn

小豆2.0

美隊巴今晚唔live

我都要求link啊屌

勿Goal! 植!

係咪呢個？

植哥

sport24.club揾啦

90分鐘死亡植播

求直播link

成班撚樣 我一冇得直播 個個都叫曬救命咁

我地今季雙殺錫菲聯，果2場有冇麥高植份

陣間試下 得既開live

你可以直播台妹

啱！

Lm

Kayo Sports

Mount做隊長

三中堅定emerson踢前

左中堅

foxtel / kayo

劈烈錫

Emerson應該打中堅 袋同Chilwell踢前

植通車

罷睇tvb

無髮無天

最無位置感果個踢中堅

冇買foxtel

我覺得反而係chily踢左中堅

條撚屌乜位都冇乜位置感架啦

植哥：聽話！

終於比Azp休息

㺂真係已成廢人

賣去多仔可能要

基本嘢

傷咗

Emerson打翼

Early west ball

麥高蛇睇嚟狀態十足

west ball confirmed

錫菲聯要我地倫敦一哥等

343

植哥做captain 會唔會起孖

仲以為有得睇艾馬狗打翼

植sir captain

艾馬狗打中堅得唔得架

見到佢笑淫淫咁 似想無限中出

佐真咩環境...停完馬體會 呢場仲係無後備
意粉都唔選

BBC 爽

要被植蛇強姦了

Blue is the colour, football mcgoldrick

童裝狗留SO

唔使跪？

當多狗傻?

受傷

天神踢右

猛cap?

開波

見到植sir已然賴尿feel

傷左

佢哋專收年輕有潛質英人

佐傷左？

Yes

留得好睇過 mm

odoi!!

麥sir

植sir on target

佐真奴傷左呀

竟然係蘇馬打中間

植爺

植sir 1shot 1 on target

植哥嚇死人咩

麥蛇比個下馬威 KEPA先

植蛇

He will score

麥高蛇當短手狗無到

值哥不要

植哥拎波就射

社狗落地獄

麥sir幾有信心

強植裝甲

一黎就射

Slightly knock

印象中kepa對麥高植唔失禮

植sir一起腳

點解so ma 打中間？

反而zouma 係踢中間果個

天神上場走場係為咗留力頂植哥

因為佢做唔到azp啲嘢掛

猛隊長好型

啲字咁大隻既

試陣

因為要俾emerson打左

嬌魔好似未瞓醒咁，個頭

呢到係咪車區？

啲鬚

麥高蛇支持區

點解足總盃背號咁大隻

mount 去左邊?

右翼

同天神轉位好d

麥高值fans 區

如果天神打到右可以俾azp間中唞下都好

呢個post百幾個reply
有幾多個係麥高植

勁驚艾狗跟甩人 包越位

麥高植球迷討論區

麥哥迪克

麥sir fit撚到

華碩可唔可以唔剪頭髮

麥高蛇

drick sir

西波味濃

雞巴個頭塔左

咁都唔洗失

咁都唔洗輸 頂到咁

短手狗個superman頭

Kepa好型

植蛇真係車狗剋星

kepa好耐無剪頭髮

值哥咩gag 黎

植蛇好生猛

杜蛇不滿樣

應該會入完一粒就猜完場

猛好靚仔

杜蛇一輪換就會咁
有MM應該好D

咁多誤會

袋

杰哥

失戀果排攣毛唔剃鬚
同而家大分別到

好似唔係好掂

cho想點

不過呢場真係唯一有空間試陣

袋遊完魂未

佢可以點

西波feel

袋狗係咪想挑戰20分鐘俾人換走

odoi 又做黑洞

袋狗 鳩完未

下場閪布朗

麥高蛇勁撚到

屌你袋狗

Cho唔係好集中

袋狗送角

杜蛇會唔會準備換人
fa好似可以換5個
唔洗省

頭先杜蛇係咪屌鳩袋

袋狗啲集中力

屌 都9成半場會換走

feel到麥sir真係會goal

我地係咪比人禁住黎屌

嬌

奧袋醒未

散修修咁
西波確定

Mm挑贏麥高蛇

對面瘋狗迫搶

短手狗係咪瘦咗

嬌仆街分邊

我哋成日都太慢入局 再去到更強嘅賽事好易收皮

植sir 紅色⬆️

艾馬狗

好撚廢

艾狗比腳波都比唔到

面對面都傳失

熱誠飛剷再現

艾馬狗面對面失 我屌你咩

艾狗唔係上場入到波 應該有撚排坐
訓練積極 =/= 有料踢正選

零攻勢...

Mm最入局係佢

美隊呢下靚

豬蛇真係格格不入

錫狗係逼三個字

太多人 佢都無辦法

西波

植蛇車仔殺仔 下年可能冇強隊免簽佢嚟踢車

Mm場場都入局咁滯

tuchel 有前科
erik durm 29 mins

嬌都暫時唔錯

艾馬神係咪中堅

而家上力返啲

屌你惡到 如來神掌

無啦啦走去推chily送罰波

擇名

咁都要推

杜蛇寫紙仔了

杜蛇 mark緊死亡筆記

小氣簿

咩攻勢黎

emerson is a dog shit

換走大袋好冇

艾狗好廢 躝啦屌

emerson d 傳波

大袋即BENCH

艾蛇幾時死

艾馬狗平時訓練有無練傳波

美隊打返呢個位好好多

準備罰odoi 落場

有啲濛

艾馬臣同chilly換位啦屌

艾馬狗啲企位錯撚哂

艾馬狗d防守意識咁流
仲叫佢打三中堅左邊

袋 美隊 同 艾馬都麻麻地

Pulisic 癈到痴線

中場淨係打kovacic都夠做

會唔會上場入到波 今日可以踢足全場

邊條仆街走甩左！！！

美隊點解可以同上季差咁遠

艾馬狗除左入波果球其餘時間都係垃圾
有價好放

美隊狀態差到

美隊除左開波無耐試過自己切入後 失敗左後都無再試
而家係咁想斬比袋

捷狗係左邊無撚用 唔識過人
推艾馬狗上去攻好過啦

美國狗今季越踢越廢

完全同魯sir 差兩皮

傳統442 閘

前面2個無空位

早知買半細

美隊完全唔敢過人

艾狗上去托柒

嬌摸幾下都有版有眼

乜撚野阿美尼

企位錯哂
有球同happy仔企勁埋
比happy仔屌佢躝開啲

你買全細都得

天神包波包到仲左邊過蘇馬

印象中佢未打過中堅

錫菲個左閘都幾廢

應該比MM

捷維爾唔敢過，艾美臣過唔到，鬥柒

感動係拎返個控球權先

比猛啦呢球

濛到360p咁 睇唔到

今日戰術 分波比袋 袋再傳中

GOAL

1-0

og多謝

Og

1:0

-6足球

屌咁樣入波

Goal

又烏龍 幾時先可以自己入波

又係og

負碌足球never die

訓

OG

咁入

負碌足球

豬蛇

又嚟-6波

烏龍

符碌足球將會戰勝歸來

捷射

捷！

攝得幾靚

-6足球never die

射得靚

又OG

Emerson Palmieri

要靠og

真捷射

送既

原來-6足球

Tuchel: -6 football still a goal.

emerson 應記一功
影響左對方

FEEL到麥蛇要發火了

唔掂就出界

我條link仲未入

-6 football is the KING

杜sir笑番

睇緊乜

艾狗行過有影響

Goal!!!!!!

下場輪到捷狗獎勵足球

袋狗d回防hea到

嬌D走位麻麻
Asus成日冇位比

Tuchel = -6 football

射得咁撚差都要出腳，抵輸啦

Eyes defense

呢球入波有運

車路士在打負碌足球！！！

人地焗攻 希望多啲波入

我驚你上場會狂射入

-6 football never dies

爛袋有冇一腳好波

負碌足球！

唔要負碌足球

有冇得上場都未知

車‘s philosophy= -6 football

植sir請振作！

做防守個刻又唔係我地電視睇嘅角度
點知射得差 做防守點都出腳先嘅 只可以講唔好彩

呢球負碌，唔計
杜蛇要繼續考牌

出腳角度係推籠喎，點睇都係自己柒啦

屌又係-6

美隊 奧袋 out

又走甩 艾狗

-6足球never dead

啲傳中定係轉邊黎，高章波

佢讓下先

艾狗典型巴閪閘

其實艾馬打左翼，會唔會好過捷打左翼
出兩個左後衞，成條左邊唔識攻

艾馬神根本唔係中堅材料
杜賊成日都資源錯配

艾馬狗做乜無啦啦插花

獎勵足球

高啲轉邊球球都爭啲
只係對面漏咗幾下

一個回傳 一個傳失

唔夠中堅頂住先啦

袋狗對中下遊就hea踢

高華錫好廢，可以賣未

鳩陣鳩踢鳩入波

以為自己踢緊左翼

三個中堅兩個都係期望天神Carry佢哋用波

朗花生mode

嬌魔

嬌狗幾勁

雙左閘拍門

嬌魔畀得靚

佢同捷換位可能仲好

嬌魔靚比

考到下季聯賽不敗都仲考緊

求其啦
論換下都好

轉得唔夠邊

捷狗野野都唔敢去

靚傳

比得靚

傳得幾好

俾azp抖已經係條撚樣最大功能

好靚呢下

嬌魔做咩口唇咁蒼白

嬌感冒童咁款

gil

佢同艾馬掉位啦

戇鳩仔係咁
好似籃波撚係街到射空氣一樣

罕見嘅唔識轉邊中場

最強之人已在陣中

矯幾好

無替工
唔知搵邊個打左中堅好

Cho good try

一用呢個龍，成隊波都西左

嬌魔真係要留，潛力無限

咪呀你 唔好傷呀

起碼肯搏

做埋佐個份

唔係唔識，係幾呢球差少少啫

豬真係唔夾隊波
但tam又唔生性

仆街了

Love po 又有傻鳩

好驚

美隊體力-50

番fb啦

偷到傻咗

希望P10 打返起

又傷？

少林足球

美隊比人踢撚死

錫狗班賤種有牌未

對面 7 FOULS

對面見到美隊個病歷就針住佢嚟踢

烏龍王

咁又有得講

美隊

CA再傷真係無機會

咁早領先真係爽

魯指揮

美隊俾人foul嘅次數似世三，傷病都似而家個世三

對波圖咁就食得屎啦

嬌魔真係fa之鬼

欺負弱小

士氣-10

好撚狼 對人唔對波

馬競

CA好快變廢人

基莫亞

Mm避得好靚

隻西蒙尼專講戇鳩嘢

艾馬sir可唔可以集中少少

公道的講，今場關個陣事

3下

踢撚完未 痴撚線

又foul美隊

屌你仲冇牌？

美隊又比人踢

下半場換魯蛇出黎撚下對面先啦

美隊好慘

屌你老母 mma 咩

對面咁狼死

最多鏡頭係咪杜曹

睇得出嬌啲波底唔錯

見到美隊係咁俾人踢就諗起鷹段片

遲早斷腳

Baldock 踢左好多次

CA就快被踢死了

0射0中1入球-6足球

追住美隊嚟踢

長傳幾靚

好悶下

點解可以0張牌

343 但唔岀朗

暴力足球

俾牌未呀

Foul完未

魯蛇上場撚到對面走埸

屌你老母佐真奴之後開始有屌你老母高華錫？

屌你比牌未呀 下下都後面un

仲未比牌 想踢撚死人咩 屌你老母

半場FOUL 開大喇屌 比牌未

癡撚線 踢夠我未

比牌未呀屌你老母

仲唔畀牌
場面都就嚟失控

佢俾植蛇撚就真

佢都廢 你想場場睇佐毒互含？

基佬0作用

美隊食左幾多腳

對波圖起碼換半隊，又唔洗咁擔心

你貼啲台妹出黎俾人下下火先

唔放台妹ig，而家個個排隊踢鳩你

今日傳送好差 球球都唔岩位

雙左衞343

對波圖唔好咁踢啦
至少emerson 唔會見到佢

對面9fouls都可以未有牌

今日好唔流暢

根本今場冇得輸 輸左我放台妹ig出黎

下下都踢美隊

Pin this

對面下下格硬foul停我地波

pin

輪換嘛

暴力足球冇牌

食屎啦屌你老母

贏唔放 輸先放 食屎啦你

贏定輸都要貼

kai 真核

輪換咗幾多人呀大佬

你咪又係求其搵條台妹ig

Pin啦

成日都叫艾美尼

邊個台妹先
蔡英文？

麥高蛇儲緊氣

屌你老母踢到咁一張牌都冇？

蘇馬

係柏美尼

豬唔啱踢 跑死佢

蘇馬大蘿友

場波好悶

應該係柏美尼

跑撚死豬蛇

豬真係跟唔上節奏

咁都出界？ 訓醒未

一野質埋去

植狗成日回後做波

英超binc馬

斷j 啦仆街

個個當豬蛇係雲拿球球放身後

兩邊都出唔到波

到時求其貼個台妹IG 出黎

買未

個屎忽啞揸到

魯蛇咁樣撞人攞波

係咪bump 走左植蛇

隔離屋條女

踢慣左

雲拿都未必追到 球球都咁大力

個個當咗前面係唐仔俾d波前到

看台吉祥物

屌你老母 P10

D傳波西撚到

屌D 比波鳩到

Silva sir好肉緊

看台大佬

看台得返cwa一個

破唔到密集

所以大腳斬

快d放啦屌

你認錯人

施華唔好以為坐係看台指點江山就可以有得續約

華錫

看台三子得返一個悶到

捷狗

閪撚到呢

原來泰銀係度

CA雪到硬晒

ASUS 瀟灑到

施華口噏噏

tsilva: 你班仆街醒醒定定 唔好又要我企起身屌人

垃圾美狗

球證又係垃圾

又冼腳

J5唔見左既？ MM就落緊場姐

咁都無波入

曬料 垃圾美國狗

pulisic

係 改返了

賣得

美隊啲盤扭無哂 係咪驚傷

美狗下季即躝

咁都入唔到

Hummmmmmmmm🤨

美狗廢到

垃圾CA

叫緊come on blues 喎

Ca成日腳軟 最衰都係台妹

美狗返去玩抖陰啦

躝

美狗下下都跌低

睇pin

嘩屌 華石後腳瀟灑傳波，對面好隻手推尻佢落地 唔撚foul

冼幾多次.....

美國狗滾出英國

美國狗淨係識屌女 波都唔撚識入

廢撚到傻

美隊點呀越傷越頹

畀人踢咗幾下

會員ca影衰哂

唔係跣腳美隊入得啦

美隊已成廢人

真！

俾得益

咪話看台唔見佢

C.Pulisic 我屌你老尾

美隊 譚 換 夏蘭 辛祖

美廢屌女屌到射波腳軟

其實上場都分得好開坐影唔到，係慶祝先走埋一堆

美國狗讓翻件10號出嚟

美隊仲嬲冇得踢
個態咁差點俾你踢

會員CA累事

下下都跣

條撚樣一早放ig就入左啦

佢玩抖陰都仆街

對面foul咁多次成日拉人都冇牌

嬌魔練下傳波先

閪撚到sir

應該疫情關係唔比一齊坐

新伊狗

美狗唔係有台妹ig 一早叫佢躝

喺醫院睇緊跌打

朗sir（迷侵）教下抖音美狗啦

而家個個傳波都炮彈又唔準
懷疑杜狗落左order叫佢地大力d傳

呢場好似撚sir教果陣啲波

唔撚貼 同冇有咩分別

美隊已經好努力，不過狀態真係唔好

大力傳 豬蛇追唔到

場波悶到 早場閪波

今日美隊係好搏命但力不從心

唔明艾馬狗咁既level憑乜入選國家隊

又要比獌串了

轉守為攻要快啲

又中龍

邊個會估到美隊先係打唔返起個個

植sir

植哥不要

植哥真係有就射

植蛇痴根 又射

有睇過意粉 佢國家隊正常好多

麥蛇又中TARGET

kepa守到植哥兩球

植sir又黎遠射

植sir又撚車迷

捷圍爾啲畀波好慢

值蛇好串

比波豬sir無球到腳

美隊好撚柒廢呀屌你老母

雲狗 kai狗真核

得一球

植sir當kepa無到

點估到m朗先係笑到最後果個

事不過三 植蛇下一次應該入

美國狗廢到咁

事不過三

植蛇遠射準到

植sir真係好恐怖

植哥：我件玩具黎咋！

植sir呢半場數據已經超越左咬人狗

英足總

所以？

植蛇球迷區

D進攻西到一個點

咁多年黎都係我車真核

單係kepa今日接到麥蛇兩球
已經值70m

德國雙子已經變咗真核

其實美國狗都勤力 但係狀態真係同最top嗰時爭好遠

左翼衛之鬼

植蛇一腳35m

其實平時車竇傾吓偈講台妹都OK
講吓笑輕鬆吓
但好心唔好Live都吓吓台妹台好得唔得
好煩

朗個攻力>捷加埋艾馬神

睇左咁耐

TT真核其實係猛 Azp 華石

尤其係猛同Azp

睇完呢場 kai應該坐穩正選

今日做咩咁多炮彈傳球
個球証張黃牌冇帶係身

有kai 子應該易打好多

艾馬同捷應該換位

係 個啲人簡直係車區毒蟲

不嬲都話要順一定要雲狗

成班MK 烏煙瘴氣

捷狗冇咗撚狗撐住之後真係廢咗好多

有態同搵啱位 佢即刻值返身價啦

伊狗帶頭做壞風氣

今日冇人跑得快咁

悶撚到

果然CCTVB播親都會西

真核=mendy

以前深夜西波
家陣調返轉
杜狗炒唔到3球躝

死狗公

每次麥sir 控球 果種恐懼就會衝上心頭 呼吸困難

其實應該係order唔好傳中 有咩可能下下咁回傳

1:0滿足了

植sir勁撚踴躍

客勝40倍

唔係og 都唔知贏唔贏到

捷最大問題係佢完全冇任何突破意欲 有時啲波落到底線好靚 佢都係吸返後哂曬攻勢

進攻再唔執好啲，打波圖分分鐘會輸

一射波我個心就停頓咗

專入大球會波

佢最佳位置係左閘
而家叫佢打翼衛即係同叫朗蛇打左閘一樣

出住烏唔傳中係咩玩法

雙閘位真係要再買人

D遠射

艾馬臣同捷狗交換位置可能會好d

逢免費波都西上次viu播都西

植蛇第7腳就入波

佢一起腳我立即窒息 停止心跳

再射多幾球我應該頂唔住

大斜傳追唔到

去chill club聽歌

入鬼到咩 條友死好彩

衛蘭首歌幾好聽

朗蛇冇速度就話姐
以捷狗副偈 跑得跳得又斬得 唔明點解會唔啱踢

植sir一個人shot on target已經多過全隊車

幸清咪撚燈 kepa吸開世界波

位置感唔同

你諗下點解朗蛇無速度都踢到識飛就知位置感先係最重要啦

真 捷狗攻力好差

朗sir踢左翼衛真係有世五級數

美國狗算係咁啦
4 dribbles
3 fouled
2 long balls
比人踢到仆街

Passing咁差

再俾植蛇射多兩腳應該會入球靚波

明明季初捷狗啲助攻插上都踢到曉飛
有隻左中堅喺後面𢭃住反而仲柒咗

Turn over 應該多

成隊都差
我覺得主要係基佬唔夾

唔轉返4後=廢咗捷同rj

佢都係俾曬100%力去追

豬蛇完約 又棄㺂 得番雲 kai
其實都要簽多個前鋒後備

隊波已經慣咗中鋒會墮後

傳波西

可能轉返4後會廢咗四大中堅

Dls推到咁冇事？

P10 一過3

過到

美狗又差啲

ca應該讚佢定屌佢好

過得靚 射得西

美隊差d

終於過到人

美狗

勁撚到

1過3唔入

勁

爭少少

美國狗...過真係精彩 但last kick食晒屎

真

愈屌愈勁

原來都射得唔差

已成廢人

Ca

牛尾巴

世三上身

扭得咁靚

射到咁

算係咁啦 過得好撚靚

呢下向安囝致敬

算係咁 咁窄

美國狗 安上身

美隊開始黎料

牛尾巴
安嘅影子

見到嬌個樣好似就嚟心臟病發

慢慢上返力啦

艾蛇小心啦大佬

射得咁hea

果然係繼承10號既男人

美隊左腳交右腳過人然後飛機

係有d安全盛既影子

鳩毛都未出齊學人留鬚

又bladock

感冒童

推撚夠人未 屌你老味

世三已經入埋

射得好撚垃圾

Baldock不死人

好幫手

督到波

條友插水

美隊開始上力

有牌未

2.5

Foul極都冇牌

我下半場啱啱開始，你地幾多分鐘？

當年夏狗場場都比人foul，美隊要捱過呢一關

飛咩機 第一下俾龍救到

對面應該嚟攞刀斬我哋都無牌

美國狗其實帶波威脅超大

第一下射中撲到再補先飛機

美隊唔記得點射門？😂

猛踢波細力過傳波

美隊兩次突破都唔入

袋今日一般

美隊開始拎番啲感覺

而家越踢越生

Ca 1p3

豬袋互屌

天神

C4

丹麥

植哥上哂力dllm

c4

天神sir

天神贏左麥蛇
世一中堅了

天神贏植sir

天神力戰麥蛇

艾馬狗就咁頂高

點解天神同人撞唔係訓低

植蛇勁到

天神成功抵擋麥sir

豬果球點解會咁交

入第2球未呀屌

亞嬌d比波好牙煙

童裝狗 d遮線/靠企位截波 好似差佐好多咁

Odoi

唔明點解要chip到咁高

奧袋

odoi

龍都唔中

想睇艾sir射波

19歲咋 唔好咁高要求

射得好差

左腳

袋廢撚到

天神越嚟越穩

要教下前場班友點射波

靜啲

袋狗啲射術真係麻撚麻
佢要再上射術同意識一定要再加強

四大之首

Gilmour

嬌 有啲法比影子

有邊個會估到天神同石頭都返返黎

屌 ca

又踢美隊

仆街了 美隊

屌又比人踢

玻璃人

CA

唔係傷呀 好驚

又中一下

咁撚耐都無牌

美隊又傷

有牌未阿屌你老母球證

袋狗無球走位意識真係幾差吓
好多時人哋畀咗波先識走，會太遲

唉又比人foul

不死人

又傷

又踢ca

又傷..

又無牌 屌你老母

ca係咪有d起色又想傷

美隊又扣血

肯比牌未 屌你老母

仆街又傷

肯畀牌未仆街

炒到以為佢射中人

錫狗咁茅仲未有牌

下下咁踢可以點唔傷 個球証都痴鳩線

一張牌都冇

踩腳都無牌屌你老母

屌你老母 咁都冇牌

CA唔好又傷

幾勁都冇用
成日傷
傷完又要時間搵狀態

又無牌

仲可以無牌 真心屌你老母

美隊俾人foul 左幾多次

屌你老母啦死球證
冇帶牌上場呀

換走美隊啦 再踢真係入院 為佢好

換走ca啦 一陣踢得仲傷 手尾長

阿值咁樣foul

CLS
係咁踢鳩美隊

被人踢 仲話美隊

要換美隊走，今場都操夠啦

肯畀牌未

蘇馬驚到要foul停植蛇

報牛

頭先唔吹foul?

之前冇人踢佢都自己拉傷啦
一季傷一半，點上大台

信唔信會係我哋攞牌先

艾狗唔知自己跟邊個咁

條友單蹄馬

咁踢法 會斷腳

捷同艾馬狗換位啦 波又唔出又唔推又唔扭 淨係識cup後

似

植蛇後尾枕有條草
睇落勁似個頭凹咗

捷狗=回傳之鬼

咁都吹
我地俾人拉又冇事
屌你老母on9球證

袋會唔會廢得太過份

換人未

好撚驚十二碼呀屌

開始有陣失波味

豬sir迫得好

英足總次撚次都黑鳩我車

豬蛇勤力博到角

仲衰過James

豬sir搏到corner

無德國雙子隊波差好遠

Azp RJ

博對面自爆多球仲大機會

咁都要打搞隊長

隊長同埋rj

啲獌狗疤狗又會扮睇唔到然後話你+2gc

azp杜狗頂唔撚順艾狗

基魔下季借走啦

打守波

換後防先

艾馬out

Barry

閪波...

艾馬狗癡撚線

基摩亞有乜用

真係CLS

barry 蛇

都係要出azp

正選無雲就唔識入，就算今場都唔係自己入

隊長真係無得抖

sell gillmore

下半場做乜鳩

比隊長抖下啦

再唔出真係隨時輸

有兩個星期抖

Azp慣㗎啦幾季都無抖過

天神裝越位

azp 好慘 咁都要出場踢

越左成個倫敦又唔吹

好西啊屌

無份踢國際賽
ok嘅

收豬

點解無Anj㗎

成隊都唔知踢乜鳩

換豬

下 邊個打前鋒

點解換豬

天神差啲俾蘇馬過一棟

ajb係咪啤梨蛇?

咁早換豬sir

又美隊假9

換天神

on9 kepa

想守完場

推odoi 上去

美隊掛

係

無鋒陣

美隊假9

算唔算證明佐簡先係真核

杜狗係咪痴撚左線
玩全短人陣

豬蛇真係同而家隊波唔夾

天神望落型仔左

乜嘢換人cls

唔係穩贏其實有都一定唔會出

邊個打前

有無人覺得kepa今日好靚仔

猛假九

Mm打假9

今鋪真係和合石有軌

見到azp+rj完全估唔到係換豬+天神

有咩問題
對面又唔係高波

好多個防守球員

大袋假9

咁都唔換走艾馬狗

竟然係丹麥狗同豬sir換出

呢個係咪好多都未用過嘅鐵桶陣

塊面瘦削咗

CLS
天神IQ200

好難有 質素差太遠 如果可以換5個就有機會

mm假9

ON9 學哥狗玩無風

其實嬌魔啲防守好差

戰術大師

仲諗住會換袋

Dllm仲有人問

以為換隊長艾瑪狗

足總盃可以換5個

mm假九，大袋同美隊support

場上第二高果個有冇米八

我諗過埋今場都唔會再見到佢

佢有睇埋蘇馬喺咩位先再裝
好撚屈機

係咩

其實點解死都要擺美隊喺右邊

臭閪賤種獌一年俾人黑一兩次都屌哂鬼
我地場場俾人針有一兩場有著數就俾人係咁鞭

我估好快換kai

over 左啦杜狗
開始戰術大師上身

踢緊乜？？

出面個個北京電視機Po先搞笑

Kai in
CA out pls

個陣鳩到 FEEL到失波味濃

技術同智力都有，真核

早場閪波

kepa zouma又互屌

kai 換猛啦 俾猛抖下

四隻閘同時落曬場

杜狗咁睇少植蛇 好驚會出事